{ "translations": {
    "Dataset" : "數據集",
    "Data" : "數據",
    "Automation" : "自動化",
    "Data maintenance is not possible for this type of report" : "此類報告無法進行數據維護",
    "Choose a data source from the dropdown and press \"+\"" : "從下拉列表中選擇一個數據源，然後按【+】",
    "Choose a data load from the list to change its settings" : "從清單中選數據加載以變更其設定",
    "Filter by" : "按以下過濾",
    "Operator" : "操作員",
    "Value" : "數值",
    "Please select data source" : "請選擇數據源",
    "Saved" : "已保存",
    "Data load copied" : "資料載入已複製",
    "Parameter missing" : "找不到參數",
    "Delete data load" : "刪除數據加載",
    "Are you sure?" : "你確定嗎？",
    "Data source simulation" : "數據源模擬",
    "Load started" : "開始加載",
    "records inserted" : "個記錄已插入",
    "records updated" : "個記錄已更新",
    "errors" : "錯誤",
    "deletions" : "删除",
    "Select file" : "選擇檔案",
    "No changes possible" : "無法更改",
    "This dataset is not used!" : "此數據集未被使用！",
    "Delete" : "刪除",
    "All data including all reports will be deleted!" : "包括所有報告在內的所有數據都將被刪除！",
    "The dataset name is missing" : "找不到數據集名稱",
    "Reset zoom" : "重置缩放",
    "Translation error. Possibly wrong ISO code?" : "翻譯錯誤。可能是 ISO 代碼錯誤？",
    "Choose language" : "選擇語言",
    "Trend" : "趨勢",
    "Aggregation" : "集成",
    "Disaggregation" : "解集",
    "Loading" : "加載中",
    "Please select" : "請選擇",
    "Data source not available anymore" : "數據源不再可用",
    "Column Picker" : "縱列選擇器",
    "Add custom column" : "添加自定義縱列",
    "Select the required columns.<br>Rearrange the sequence with drag & drop.<br>Remove all selections to reset.<br>Add custom columns including text variables for dates. See the {linkstart}Wiki{linkend}." : "選擇所需的縱列。<br>通過拖放重新排列序列。<br>刪除所有選擇以重置。<br>添加自定義縱列，包括日期的文本變量。請參閱 {linkstart}Wiki{linkedin}。",
    "Previous Values: " : "上一數值：",
    "Enter the fixed value:" : "輸入固定值：",
    "Add a report to the favorites to be shown here." : "將報告添加到要在此處顯示的收藏夾。",
    "equal to" : "等於",
    "greater than" : "大於",
    "less than" : "少於",
    "contains" : "包含",
    "list of values" : "值列表",
    "Drilldown" : "深入分析",
    "OK" : "OK",
    "Cancel" : "取消",
    "Filter" : "過濾",
    "Dynamic text variables can be used to select dates.<br>The selection is written between two % (e.g. %last2months%).<br>Information on available filters and alternative date formats is available in the {linkstart}Wiki{linkend}." : "動態文本變量可用於選擇日期。<br>選擇寫在兩個 % 之間（例如 %last2months%）。<br>{linkstart}Wiki{linkend} 中提供了有關可用過濾器和替代日期格式的資訊。",
    "Variables" : "變量",
    "Add" : "添加",
    "Table options" : "數據庫表選項",
    "The table can be customized by positioning the rows and columns. <br>If a classic list view is required, all fields need to be placed in the rows section." : "可以透過變更列與欄的位置來自訂表格。<br>如果需要經典清單檢視，則所有欄位都必須置於列中。",
    "Primary" : "主要的",
    "Secondary" : "次要的",
    "Line" : "線形",
    "doughnut" : "冬甩",
    "Bar" : "條形",
    "Chart options" : "圖表選項",
    "Data series" : "數據系列",
    "Vertical axis" : "縱軸",
    "Chart type" : "圖表類型",
    "Color" : "顏色",
    "Drag fields here" : "將欄位拖曳至此",
    "New dataset" : "新數據集",
    "New panorama" : "新全景",
    "New report" : "新報告",
    "Dataset maintenance" : "數據集維護",
    "New report group" : "新報告群組",
    "No dataset yet" : "暫無數據集",
    "No panorama yet" : "暫無全景",
    "No report yet" : "暫無報告",
    "Back to reports" : "返回報告",
    "Overview" : "概覽",
    "Scheduled data load" : "預定數據加載",
    "Data load" : "數據加載",
    "Basic settings" : "基本設定",
    "Add to new group" : "添加到新群组",
    "Remove from favorites" : "從最愛中移除",
    "Add to favorites" : "新增收藏",
    "Delete folder" : "刪除資料夾",
    "choose a layout" : "選擇佈局",
    "Save" : "保存",
    "Edit content" : "編輯內容",
    "select to edit" : "選取以編輯",
    "choose the content" : "選擇內容",
    "All data will be deleted!" : "所有數據將被刪除！",
    "Select the location for the PDF file" : "選擇 PDF 檔案的位置",
    "Save to selected folder" : "保存到所選資料夾",
    "Download" : "下載",
    "Export as PDF" : "導出為 PDF",
    "Starting PDF export" : "開始導出 PDF",
    "capturing page {pageCount}" : "捕捉頁面 {pageCount}",
    "captured page {pageCount}" : "捕捉到頁面 {pageCount}",
    "page {pageCount} added to pdf" : "添加了頁面 {pageCount} 到 pdf",
    "creating pdf" : "創建 pdf",
    "created pdf" : "創建了 pdf",
    "Request could not be processed" : "無法處理請求",
    "Report" : "報告",
    "Thresholds" : "閾點",
    "Share" : "分享",
    "Text variables" : "文本變量",
    "Text variables can be used in the name or subheader.<br>They are replaced when the report is executed." : "文本變量可用於名稱或子標題中。它們在執行報告時被替換。",
    "Reports can be grouped into a folder structure." : "報告可以分組到資料夾結構中。",
    "Do you want to create a new group folder?" : "是否要創建新的組資料夾？",
    "Report group" : "報告群組",
    "Column descriptions are derived from the dataset and cannot be changed on a report level" : "列描述源自數據集，無法在報表級別更改",
    "Datasets can be changed in a separate maintenance" : "可以在單獨的維護中更改數據集",
    "Switch to the dataset maintenance from here?" : "從這裡切換到數據集維護？",
    "New" : "新",
    "The report name is missing" : "找不到報告名稱",
    "The report type selection is missing" : "找不到報告類型選擇",
    "At least one visualization selection is required" : "需要起碼一個可視化選項",
    "This was the last report on the dataset. Do you want to delete the dataset including all data?" : "這是該數據集的最後一份報告。是否要刪除包含所有數據的數據集？",
    "Text variables can be used in the dimensions.<br>They are replaced when the data is added." : "文字變數可在欄位中使用。<br>其會在新增資料時被取代。",
    "REST API parameters" : "REST API 參數",
    "More Information …" : "更多資訊 ...",
    "Use this endpoint to submit data via an API:" : "使用此端點通過 API 提交數據：",
    "Add share link" : "添加分享連結",
    "Share link" : "分享連結",
    "Link copied" : "已複製連結",
    "Column" : "縱列",
    "Text variables can be used to evaluate a date value.<br>For example %today% can be used to highlight the data of today.<br>Operator and value are not relevant in this case." : "文字變數可用於評估日期值。<br>例如 %today% 可用於突顯今日資料。<br>在這種情況下，運算子與值並不相關。",
    "new record" : "新記録",
    "Missing data" : "找不到數據",
    "3rd field must be a valid number" : "第三個字段必須是有效數字",
    "Delete data" : "刪除數據",
    "Records to be deleted: " : "要刪除的記錄：",
    "Technical error. Please check the logs." : "技術錯誤。請檢查日誌。",
    "Demo: Thresholds" : "示範：閾點",
    "Type" : "類型",
    "Thresholds can be used to highlight data. Using the notification threshold, push messages are being sent." : "閾點可用於強調數據。 使用通知閾點，正在發送推送消息。",
    "Threshold" : "閾點",
    "Normal value" : "正常值",
    "none" : "無",
    "Green" : "綠色",
    "Notification" : "通告",
    "Red" : "紅色",
    "Yellow" : "黃色",
    "Demo: Population Data" : "示範︰人口數據",
    "Real-time CSV data from GitHub via the *External URL* data source." : "通過 *External URL* 數據源從 GitHub 獲取實時 CSV 數據。",
    "Demo: Analytics Downloads" : "示範：分析下載",
    "Object" : "目的",
    "Date" : "日期",
    "Real-time download statistics from GitHub." : "來自 GitHub 的實時下載統計。",
    "Demo: Finance" : "示範：金融",
    "Segment" : "部分",
    "Year" : "年",
    "Sales and revenue of the last years." : "過去幾年的銷售額和收入。",
    "New in" : "新加入",
    "View changelog" : "檢視版本更新紀錄",
    "Show in Analytics" : "在分析中顯示",
    "Search" : "搜尋",
    "Show _MENU_ entries" : "顯示 _MENU_ 項",
    "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries" : "正在顯示第 _START_ 項到第 _END_ 項 ，共有 _TOTAL_ 項",
    "Showing 0 to 0 of 0 entries" : "正在顯示第 0 項到第 0 項 ，共有 0 項",
    "Analytics" : "分析",
    "You created a new report: {report}" : "您創建了一個新報告：{report}",
    "You deleted report {report}" : "您已刪除了一個新報告：{report}",
    "You shared report {report}" : "您分享了一個新報告：{report}",
    "shared report {report} with you" : "與您分享了報告 {report}",
    "You have added new data to dataset {report}" : "您已將新數據添加到數據集 {report}",
    "has added new data to dataset {report}" : "已將新數據添加到數據集 {report}",
    "You have imported data in dataset {report}" : "您已導入數據集 {report} 中的數據",
    "has imported data in dataset {report}" : "已在數據集 {report} 中導入數據",
    "New data has been added to dataset {report} via API" : "新數據已透過 API 添加到數據集 {report}",
    "New data has been added to dataset {report} via data load" : "新數據已透過數據加載添加到數據集 {report}。",
    "<strong>Analytics</strong>: New data was added to a report" : "<strong>分析</strong>：新數據已添加到報告中",
    "<strong>Analytics</strong>: New reports" : "<strong>分析</strong>：新報告",
    "Total" : "總計",
    "Reports" : "報告",
    "Local file" : "近端檔案",
    "File" : "檔案",
    "Sheet" : "工作表",
    "sheet name" : "工作表名稱",
    "Cell range" : "單元格範圍",
    "e.g. A1:C3,A5:C5" : "例如 A1:C3, A5:C5",
    "External file" : "外部檔案",
    "External URL" : "外部 URL",
    "Header row" : "標題列",
    "Yes" : "是",
    "No" : "否",
    "Ignore leading rows" : "忽略前導行",
    "Number of rows" : "行數",
    "Select columns" : "選擇縱列",
    "e.g. 1,2,4 or leave empty" : "例如 1, 2, 4 或留空",
    "Limit" : "限制",
    "Timestamp of data load" : "數據加載時間戳",
    "Version" : "版本",
    "Download count" : "下載次數",
    "JSON" : "JSON",
    "HTTP method" : "HTTP 方法",
    "Object path" : "對象路徑",
    "More options" : "更多選項",
    "Authentication" : "驗證",
    "HTML grabber" : "HTML grabber",
    "valid regex" : "有效的正則表達式",
    "Read file and add its data to an existing dataset" : "讀取檔案並將其數據添加到現有數據集中",
    "Announcements" : "公告",
    "Report '{report}': {subject} reached the threshold of {rule} {value}" : "報告 “{report}”：{subject} 達到了 {rule} {value} 的閾點",
    "Error during data load \"{dataloadName}\" for data set \"{datasetName}\"" : "資料集「{datasetName}」的數據載入「{dataloadName}」時發生錯誤",
    "Analytics Report" : "分析報告",
    "Report not found" : "找不到報告",
    "This report was removed or is not shared with you" : "此報告已刪除或未與您分享",
    "No data" : "沒有數據",
    "Last field must be a valid number" : "最後一個字段必須是有效數字",
    "copy" : "複製",
    "extract / store / visualize" : "提取/存儲/使形象化",
    "Connect data from different sources in one place.\nEnable flexible reports and enjoy seamless Nextcloud integration.\nVisualize and share anything, from financial analysis to IoT logs.\n\n##### Features:\n- Data sources: csv, spreadsheet, API, imports, manual entry\n- 3rd party: GitHub Statistics, website grabber, JSON\n- Register external data sources from other apps\n- Storage: real-time or database\n- Advanced data loads with scheduling\n- Visualization: combined charts, zoom, tables, filters\n- Analysis functions: trend, dis-/aggregation\n- Thresholds for alerts and color coding\n- Integration: Files, Activity, Notifications, Flow, Dashboard, Search, Smart picker, Translation\n- Sharing: user, groups, link" : "在一處連結不同來源的資料。\n啟用靈活的報告並享受無縫的 Nextcloud 整合。\n視覺化並分享任何東西，從財務分析到 IoT 紀錄檔。\n\n#### 功能：\n- 資料來源：csv、試算表、API、匯入、手動輸入\n- 第三方：GitHub 統計資料、網站擷取程式、JSON\n- 從其他應用程式註冊外部資料來源\n- 儲存：即時或資料庫\n- 有排程功能的進階資料載入\n- 視覺化：組合圖表、縮放、表格與過濾條件\n- 分析功能：趨勢、（取消）聚合\n- 警報與顏色編碼的閾值\n- 整合：檔案、活動、通知、流程、儀表板、搜尋、智慧型挑選器、翻譯\n- 分享：用戶、群組、連結",
    "This report is password protected" : "此報告受密碼保護",
    "The password is wrong. Try again." : "密碼錯誤，請重試",
    "Password" : "密碼",
    "Legend" : "圖例",
    "No data found" : "未找到數據",
    "Favorites" : "我的最愛",
    "Quickstart" : "快速開始",
    "New Report" : "新報告",
    "Intro" : "介紹",
    "Wiki" : "Wiki",
    "Javascript issue" : "Javascript 問題",
    "If you see this message, please disable AdBlock/uBlock for this domain (only)." : "如果您看到此消息，請禁用此域的 AdBlock/uBlock（僅）。",
    "The EasyPrivacy list is blocking some scripts because of a wildcard '*analytics*' string filter." : "由於 *analytics* 的通配符過濾器，EasyPrivacy 清單阻止了某些腳本語言的執行。",
    "This section is used for dataset maintenance and data load configurations." : "此部分用於數據集維護和數據加載配置。",
    "Please select a dataset" : "請選擇數據集",
    "The EasyPrivacy list is blocking some scripts because of a wildcard filter for *analytics*." : "由於 *analytics* 的通配符過濾器，EasyPrivacy 列表阻止了某些腳本的執行。",
    "Change layout" : "更改佈局",
    "Delete current page" : "已刪除目前的頁面",
    "New Panorama" : "新全景",
    "Options" : "選項",
    "Analysis" : "分析",
    "Translate" : "翻譯",
    "Auto refresh" : "自動更新",
    "Download chart" : "下載圖表",
    "Reset table" : "重設數據庫表",
    "Save as new report" : "另存為新報告",
    "Back" : "返回",
    "Aggregate values" : "集成值",
    "Disaggregate values" : "解集值",
    "Linear Regression" : "線性回歸",
    "1 min" : "一分鐘",
    "10 min" : "10 分鐘",
    "30 min" : "30 分鐘",
    "Report was changed - Press here to save the current state" : "報告已更改 - 按此處保存當前狀態",
    "Settings" : "設定",
    "Import report" : "導入報告",
    "Do you like this app?" : "你喜歡這個應用程式嗎？",
    "Introduction" : "介紹",
    "More information …" : "更多資訊 ...",
    "Name" : "名稱",
    "Subheader" : "副標題",
    "Data source" : "數據源",
    "Saved Data" : "已保存數據",
    "Data source options" : "數據源選項",
    "Column headers" : "列標題",
    "Visualization" : "使形象化",
    "Display" : "顯示",
    "Chart & Table" : "圖表和表格",
    "Table" : "數據表",
    "Chart" : "圖表",
    "Timeline (date in column 2)" : "時間表（第 2 列中的日期）",
    "Bar - Stacked" : "長條圖 - 堆疊",
    "Bar - Stacked 100%%" : "長條圖 - 堆疊 100%%",
    "Area" : "面積",
    "Area - 100%%" : "面積 - 100%%",
    "Doughnut" : "Doughnut",
    "Advanced" : "進階",
    "Open documentation" : "打開說明書",
    "Data options" : "數據選項",
    "Update" : "更新",
    "Export" : "導出",
    "Number of records" : "記錄數目",
    "Manual entry" : "手動輸入",
    "Save data" : "保存數據",
    "Import" : "導入",
    "From file" : "從檔案",
    "From clipboard" : "從剪貼板",
    "REST API" : "REST API",
    "Advanced configuration" : "高級配置",
    "Thresholds can trigger notifications and color coding in reports." : "閾點可以觸發報告中的通告和顏色編碼。",
    "single value or *" : "單個值或 *",
    "= equal" : "= 相等",
    "> greater" : "> 更大",
    "< less" : "< 少",
    "<= less equal" : "<= 小於或等於",
    ">= greater equal" : ">= 大於或等於",
    "!= not equal" : "!= 不相等",
    "Severity" : "嚴重性",
    "Save threshold" : "保存閾點",
    "Others" : "其他",
    "Notification for new records" : "新紀錄的通知",
    "Selection" : "選擇",
    "Data deletion" : "數據删除",
    "New deletion" : "新删除",
    "Setting" : "設定",
    "Title" : "標題",
    "Delete data before load" : "加載前刪除數據",
    "Copy" : "複製",
    "Execution" : "執行",
    "Load now" : "立即加載",
    "Test run" : "測試運行",
    "Schedule in background" : "在後台安排",
    "Not scheduled" : "未安排",
    "Daily" : "每日",
    "Daily - End of day" : "每日分析 - 每日結束時",
    "Daily - Start of day" : "每日分析 - 每日開始時",
    "Hourly" : "每小時",
    "Load via OCC command:" : "透過 OCC 指令加載：",
    "Unshare" : "取消共享",
    "can navigate" : "可以導航",
    "Password protection" : "密碼保護",
    "Share chart for external website" : "外部網站的共享圖表",
    "To including a chart in an external website, that domain needs to be allowed (CSP policy)" : "要在外部網站中包含圖表，需要允許該域（CSP 策略）",
    "Copy link" : "複製連結",
    "Domain of external site" : "外部網站域名",
    "Rows" : "列",
    "Columns" : "縱列",
    "Measures" : "指數",
    "Show totals" : "顯示總計",
    "Not required" : "不需要",
    "Calculated Columns" : "計算縱列",
    "Nextcloud Analytics makes your data visible and helps you to evaluate them - from financial data to IoT logs." : "Nextcloud Analytics 讓您的數據可見並幫助您評估它們 - 從財務數據到 loT 記錄。",
    "Give your numbers a meaning." : "給您的數字賦予含義。",
    "Data is processed inside Nextcloud." : "數據在 Nextcloud 中處理。",
    "Share your reports and insights" : "分享您的報告和見解",
    "Fully integrated into Nextcloud" : "完全集成到 Nextcloud",
    "Open Source" : "開放源碼的",
    "Visualize any data with easy to use reports" : "使用易用的報告可視化任何數據",
    "Different chart types like lines, columns or doughnuts" : "多種圖表類型如線圖、柱狀圖和環形圖",
    "Customize further chart options by using advanced scripting" : "通過使用高級腳本進一步定製圖表選項",
    "Show your most important insights in the Nextcloud Dashboard" : "在 Nextcloud 儀表板中顯示您最重要的見解",
    "Interactive tables" : "交互式表格",
    "Use thresholds to mark exceptions or receive Nextcloud notifications" : "使用閾點標記異常或接收 Nextcloud 通告",
    "Slice and dice your data" : "拆分數據",
    "Flexible filters including dynamic date variables" : "包括動態日期變量的靈活過濾器",
    "Change drill down by removing columns" : "通過刪除縱列更改數據向下鑽取",
    "Customize charts with primary or secondary axis" : "使用主軸或次軸自定義圖表",
    "Use different chart types per data series" : "每個數據系列使用不同的圖表類型",
    "Save default filters" : "保存默認",
    "Use data from various data sources" : "使用來自各種數據源的數據",
    "Internal data is persisted in the database and delivers the most flexibility and performance" : "內部數據持久保存在數據庫中，並提供最大的靈活性和性能",
    "Use data from GitHub to monitor download statistics in real-time" : "使用來自 GitHub 的數據實時監控下載統計信息",
    "The JSON data source can read data from external services" : "JSON 數據源可以從外部服務讀取數據",
    "With the HTML-Grabber, almost any website data can be extracted" : "使用 HTML-Grabber，幾乎可以提取任何網站數據",
    "Read data from internal Nextcloud files to visualize them in real-time" : "從內部 Nextcloud 檔案中讀取數據以實時可視化它們",
    "Any data source can be persisted in Nextcloud" : "在 Nextcloud 中，任何數據源都可以持久化",
    "Use timestamps to historize data" : "使用時間戳來記錄數據",
    "Full (deletion of old data) or delta loads" : "完整（刪除舊數據）或增量加載",
    "Schedule data loads in the background daily or hourly" : "每天或每小時在後台安排數據加載",
    "Trigger data loads via scripts using the occ command" : "使用 occ 命令通過腳本觸發數據加載",
    "Use the REST API to push data into Analytics" : "使用 REST API 將數據推送到 Analytics",
    "Get more information" : "取得更多資訊",
    "Nextcloud forum" : "Nextcloud 論壇",
    "You can open this introduction again by selecting \"Introduction\" in the Analytics settings section." : "您可以通過在 Analytics 設置部分中選擇“簡介”再次打開此簡介。",
    "Activate a set of demo report to show how Analytics works." : "激活一組演示報告以顯示 Analytics 的工作原理、",
    "Create Demo" : "創建示範",
    "Start using Analytics" : "開始使用 Analytics",
    "General information" : "一般資訊",
    "Report title" : "報告標題",
    "Text variables can be used in the name or subheader. They are replaced when the report is executed." : "文本變量可用於名稱或副標題。它們在執行報告時被替換。",
    "The following variables are available:" : "以下變量可用：",
    "Type of report" : "報告類型",
    "Real-time Data" : "實時數據",
    "Stored Data" : "已保存數據",
    "Reports can read their data either from real-time data sources or from saved datasets within the Nextcloud database." : "報告可以從實時數據源或 Nextcloud 數據庫中保存的數據集中讀取數據。",
    "Different data sources are available. The data is read in real-time when the report is being executed." : "可以使用不同的數據源。 執行報表時實時讀取數據。",
    "Every data source requires specific parameter. Please enter the information." : "每個數據源都需要特定的參數。請輸入信息。",
    "Existing dataset" : "現有數據集",
    "The report can be based on a new dataset or read existing data that is available already." : "該報告可以基於新數據集或讀取已經可用的現有數據。",
    "Many reports can be based on the same data, but every report has its own visualization, threshold and sharing settings." : "許多報告可以基於相同的數據，但每個報告都有自己的可視化、閾值和共享設置。",
    "Datasets can store data from scheduled data loads, the REST API or manual data entry. This can be configured via the Dataset maintenance" : "數據集可以存儲來自計劃數據加載、REST API 或手動數據輸入的數據。 這可以通過數據集維護進行配置",
    "Choose the names of the columns for the new dataset" : "為新數據集選擇列的名稱",
    "Visualization of the report" : "報告的使形象化",
    "All settings can be changed afterwards" : "之後可以更改所有設置",
    "No Chart" : "沒有圖表",
    "No Table" : "沒有數據庫表",
    "The report can now be created" : "現在可以創建報告",
    "Create" : "創建"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}